[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(127)

係咪咁開

Yes

但佢地慣左係吹水台

係咩 sor 再開？

是但喇 嚴禁屍膠

好啦

你搞亂哂個po

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(127)

Sor 囉 我又唔係有心 做咩姐

講笑